[月經] iOS集中討論區 (76) iPhone 早買都平幾舊

Backup呀

iPhone 6或以上減價至$228 期限為2018年內

iOS 12.1 現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

留名

老灣機城留名

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

留名睇有冇人試

原廠link

lm

Ipad有冇得check粒電既健康%架？

genius bar有得walk in?

12.1.1 beta 2 核唔核電？

國絲lm

呢兩日發覺麻麻哋

Beta 1 個核電又收返

由五點用到依家仲有38%

focos話下個update iPad Pro都影到人像

有舊機就入icloud storage del左icloud backup重新手動backup多次
最好連埋photo兩樣backup晒

岩岩換新機都係咁, 做多次唔知點解得左,
俾左8蚊先放得晒相同whatsapp媒體

Cortana

8plus,有無俾人降頻？

你如果叉緊電有d熱佢多數都唔會full speed

不過都打算換電，得番89%

89使鬼咩 低過80先要考慮
想228另計

between佢有降 battery會話你知

好謙
Siri其實真係比人過哂啦

可以去試換電

photoshop cc 2019 搞到部macbook好撚熱

啲人用新MacBook Air點算

唔覺

有個fan仔

請問依家邊度買新iphone最平🤔

一係學生價
一係電訊商有優惠
其他優惠一般人都好難入手

呢度啲人最興話自己有員工價／無限賭場gift card

喂呀

一陣去walk in整機,唔知得唔得呢?

國判官出現了

AirPods 2 會唔會突然明天1111 上市？

Walkin多數要等半日先有reservation timeslot

仲諗住一個鐘可以完成.....

正常你電池冇事唔會降
我ip7 用左2年幾，battery life 84%都未降頻

係我block 左定點？班打狗 / （冚家）富貴友 係咪無再入黎？

唔知有冇中招

星期六祝你好運

要等一個鐘

依家邊到買ipad 10.t平？

10.5

前排用筆畫打字係有一格時得時唔得 要大力啲先有反應

你試下換另一個app check
我用呢個都係得1969MHz
換另一個就好正常

出ipad 2018想慳幾舊唔出sim版，之後會唔會後悔？好多通訊app用唔到？下午想去出機,求意見

hotspot + 無限數據

有無穩定d 唔易斷線既收音機app

12.1如何

但無sim係唔係有d apps都裝唔到？

你指WhatsApp？

有冇人發覺呢iPhone嗰個語音輸入呢，啲反應慢咗好多。同埋有時會食咗你啲字。

唔知係mojave問題定adobe
但係本身mojave都倒水

都係一時時

iPad本身就都用唔到whatsapp 有sim都係 jailbreak就得

暫時冇試過 不過佢話有3年

我同朋友部xs max間中都有 呢個 問題

升左12.1 之後 whatsapp個preview message係咪一定會show人名
有無人識較翻好似之前咁

我語音輸入冇事，反而喂Siri講完句野要等好耐佢先俾反應你

有冇巴打知道點可以用data Download 大過150MB 嘅Apps??

應該係機殼問題多過software問題

但係之前未up mojave + cc 2018冇咁熱

咁應該關photoshop事，我部2014 pro用hs同mojave做同樣嘅野都係差唔多咁熱

*我話做同樣嘅野係睇youtube無論hs同mojave都煎蛋

較後一年時間

有冇人部xs max錄1080p/4k video會畫面定格咗

無得check imei 唔知自己部機有無事
有時個mon熄左 禁個mon/power制 唔識著無反應

whatsticker個testflight幾掂喎
15蚊都買

XR IOS12.1 個faceid好似愈來愈慢同唔準

12.1.1b2 快咗但係粒電好似又爭少少
Apple永遠唔整個完美少少嘅出嚟

where

(佢appstore個version係爛既, 唔使試)

呢個version好似連上web import都唔使

有無人知ipad 9.7inch 2018 個mon有無100% sRGB coverage

部6s底部左邊粒螺絲鬆咗出嚟，有冇人知咩事
部機冇整過冇拆過 上年喺apple store 買

照計跌撞得多都唔會甩

應該係qc問題 或者係抽中機皇/翻新機apple重刷後當新機

係scan faceID仲快過unlock動畫 所以你有錯覺 覺得一掃就入左home

撚咗幾撚部ipad pro 11 就買咗

即係粒螺絲上得唔夠實 返鬆左
如果d牙掃晒 即係上得太大力

但買番嚟到依家都冇郁過螺絲位，長期用套笠住
係咪要book天才吧整

平時踩車會放車尾袋，會唔會「鄧」鬆咗

但右邊嗰粒好實淨冇事

自從升左11之後
Set一年後都會直接上唔到裝
又冇dl到野

一定唔會 佢上得幾緊下

似係你唔好彩

自己上返實都得啦

我有支批上極都上唔實

滑左牙了 唔知apple會唔會幫你搞

痴線新機落地冇郁過都滑牙

唔知有冇old news

部份 iPhone X 螢幕觸控有缺陷！蘋果推出免費更換方案！

iPhone X 觸控問題顯示器模組更換方案

去檢查嗰陣會唔會撕咗張玻璃貼

我可能中招 個mon有時開tg會自動向右拉

首先係你真係用到有問題

macbook pro non touchbar好撚慘
又ssd又有舊電出事

肯換算係咁啦
note7個陣爆炸冇得拎上機咁撚大鑊
三叔香港都仲想賴皮唔refund

全球不代表香港？ 香港三星職員：無回收計劃
2016-10-11

Note 7可退款或換S7 edge
退機要有原盒 用戶斥三星刁難
2016-10-13

True

蘋果算係咁

所以就算諗屎為都唔諗三星

我懷疑XR 都有呢個問題
有時要㩒幾下先有反應

本身部iphone7 過左保出左去換mon塊玻璃

但發覺塊野好易花 咁岩呢排又爆左

想問下我仲可唔可以返apple到換？

唔可以

召喚真．員工價既

仲bin緊c

求解答 想買黎hea執相時用

119%

又召喚我做乜
唔fd唔比員工價你架788

換機了

有時成個screen touch唔到。返home 又得

唔知app 定screen 問題🥺

相比之前版本又真係食電啲

咦，Xs max 不是DSDS 嗎？

打緊電話，另張卡no service

xs max咪一掂個mon就會開嘅
袋係條褲後面個袋 成日hi到著左個mon 開唔到faceid就鎖機一分鐘
想問下有冇解決方法架

再唔係用傷殘鍵 (Assistive touch)

iOS 12喎?
佢被中文化 而家叫輔助觸控

12.1 電力有無改善？

期待全中文嘅ios/macos

iOS＝愛系統
macOS=麥系統

聽到Touch bar = 觸控欄真係屌左聲

Launchpad=啟動台

呢個阿叔真係好正

全新麥金塔系統
莫哈韋沙漠
簡易中，見強大。

睇睇下買12.9 Pro都唔錯
我用10.5玩啲Music production app好細

升左12.1好似啲字大左

好正

係

有無手足用緊iPad Pro 11都係用唔到split keyboard

串晒班話XR 解像度同iPhone 4 一樣嘅人
iPad pro 重低過iPhone 4

有冇巴絲試過開一個apps一開就白色mon，明明用過朋友d iPhone開都無事，得自己嗰部有事

16:18 三星尋求在明年3月底推出可折疊手機。
可折疊手機更依賴LTE網絡，而不是5G。
三星可能將可折疊手機定價在1500-2000美元。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

三星痴Q 左線

其實又唔支援speed dial , 整啲英文字係個button 到有咩意思？

You got the point

由ios(7?)開始已經係咁 冇speed dial冇smart search contact真係好on9

係外國就有用

以呢個number為例, 1-800-flowers即係1-800-3569377

6s升咗最新beta好倒水
攪到想換機，XR定xs 好

本身prefer xs ,但又冇雙卡

咁咪落返去囉 想換機咪講

aos 買apple pencil 嘅ching 有無刻到字同刻咗啲乜

點知知係咪出事個批？今次冇得打 serial number check既？

有無整iphone舖頭介紹

apple store

刻咗名，班同學號

提醒我有12.1 update...
E家setting右上有個1字
有冇得整走佢？重新開機都唔得

熄左個notification badge

當我無講過
ios 12 無左呢枝歌仔唱

通知 , 冇”設定”個選項

以前ios 10 有，我熄左一年黎避ios 11 個badge

個1字好un眼

我明，我真係明

我幾鍾意佢d片

中華牌鉛筆

請問iphone 雙咭機可唔可以暫時disable 其中一張咭?

Airpods2就冇啦

唔知佢有冇Airdots呢

book 左星期6 沙田中午12點左右換電

正常可以換幾耐到?

打錯左

2小時拎返部機?

@國巴

12.1.1 beta2 can

有無人會長開icloud入面隻尋找我的iphone
係咪會食電d 感覺上

個個人唔同

有個問題
ipad pro 2018 如果用市面既 usb-c to hdmi
係咪一定要長著部ipad先可以出到畫面?
唔同lightning to hdmi咁, 可以熄mon自己出畫面?
有無巴打知道? thanks!

佢又真係講得中point
得iPad用到

部 XS Max 12.1 有時用用下會 freeze 咗，
有冇人都係咁

所以Apple watch要叫做iPhone watch?

iWatch比人申請左先

我覺得Apple會喺必要時（例如銷量下滑）下放埋支筆俾iphone用

到時自然會有marketing諗計sell

蕭機換新機
想問iphone 6s 64g換Xs 邊度最底

到時如果真係出 我諗到時真係Apple死了

依家咁多隻size 都死啦

xs max用 動態背景時，個moon反應好似怪怪地， 例如，有時講完電話㩒收線㩒唔到， 要㩒多次， 用返普通背景圖，正常返

仲有試開相片，“即㩒”一張相， 個moon觸控冇反應， 要撳第二次

睇嚟都係

破產人士不允許使用iphone等的奢侈品，請使用android 機

下次置頂post要嚴正聲明「窮撚與狗不得進入本post」

人為唔包，買過部

我有冇錯過啲咩？

你見我呢幾日冇咩點講嘢就知我都係窮撚一名

不過回正題
依家間間大鋪都有信用卡優惠
睇下邊間做緊你嗰張卡嘅優惠就去嗰間應該冇死

我見淘寶iphone都無平到
點解個個湧去雙11買?

香港人買淘寶iphone

連尼住唔入得黎

唔係呀，我好奇啲大陸大點解個個湧去雙11買，又無平，又要等

本身雙十一前想淘個Case $45
最後諗諗下無買
雙十一當日個Case變咗原價100蚊
雙十一價47蚊

跨店買幾百又減幾十咁囉
嘢就無乜特別平

想買我itunes back up 左iphone 係ios12.1
之後我想試上beta 12.1.1
如果我之後restore 返, ios 係咪會變番12.1 ?
因為過幾日見天才 想試上12.1.1 睇下d bug 有無事
驚上左beta restore 唔番舊ios 天才唔幫我check

public beta好似會照比
dev就唔知

但係我去之前restore 得唔得 ? 係咪會變番12.1

有冇X 用家已經整左mon. 一日攪唔攪得惦？

無人答又要負皮
ifanboy

好想撕咗部iPhone X張mon貼
是否不智

不嬲唔用mon貼，好爽

其實宜家有d 貴價mon 貼靚過基曲既cheap mon

反光率透光率都變咗

係 但係你小心唔好用beta果陣back多次cover咗

我用緊daremac

閃魔太粗邊，用緊hoda 暫時ok

8 仔淨係貼咗張閃魔 moon 貼

ipad pro11 個face id係iphonex定iphone xs果個face id

比xs更快既faceid

12.1係咪有bugs
左上角show 4G但係收唔到data既

今朝瞓醒部6s變咗沒有服務
Reboot先收得返

去天才吧換電係咪可以唔洗機？

有冇人覺得羅賓個emoji好似張敬軒
係咪突登

可以要求唔洗
但天才一定會叫你backup

360度
距離又遠咗

頂
我男神買咗12.9 Pro

姐係下代iPhone應該有得打橫

Gay

過幾日換機先

決定今晚放咗部Surface Go同iPad Pro 10.5

巴打打算買幾多GB？
4GB ram同6GB ram係咪真係咁大分別？

睇youtube 6GB ram跑分仲慢咗

放幾錢

我長期屋企用
所以應該買64配合iCloud同NAS用

睇評測話6GB ram同4GB ram個performance冇分別
同埋6GB版真係貴太多
所以唔考慮

未知呀
我諗住成set放
連埋個care
希望個價唔好太差

我都好想平收部...一係就買iPad 2018
ipad pro 好正但真係好撚貴

ipad算啦
pro10.5 有care都還好, 冇care用用下見到光影真係食左屎咁

收到

依家買新10.5真心唔抵
Storage同care都比初初出嗰時貴

係出面換過野 apple store係咪唔會換電？

係，Apple store唔會再做任何維修

咪扮野

成個post你同chok子最有米

BINC大會開始

嘩屌
做乜個個負皮我男神

想問下12同12.1 有咩分別？
部6仔上左12 不過開慳電模式果陣會好lag
唔知關唔關事

國際巴真係好鐘意佢男神

low power本身係會降cpu一半頻

我要靜靜少少
同自己講我其實唔係成日用iPad pro

點解有時開左hdr都係無hdr

賣左10.5 pro 同 surface 冇機用喎
都係買啦

又搵男神做換機藉口

信用卡優惠

想wewa + cmk, 但等左好耐cmk 都未有貨

Auto HDR唔係自動有需要先用咩

聽聞12.1比12更慳電 所以心思思

我就係唔知 無論咩環境開左smart hdr都唔會有

原來你講smart HDR 冇機 唔清楚

12暫時係越上越順
至少5S 同 mini2 都係

Cmhk

部iphone 6+ ios 8.4.1
Up唔up ios 12好

唔好，之前12.0就up
依家已經12.1就唔好

Upgrade to xs max would be better

Pro周街都冇貨
慳番筆

apple store有喎

暫無供應喎

佢要同男神一齊用12 .9

64gb lte都仲有嘅

telegram x 仲有更新既

有冇人用緊最新 public beta ? 有咩評價

核電 流暢 冇bug

頭先喺旺角食飯
問哂啲電器鋪都冇12.9 64 Wi-Fi

除左部機以外嘅野冇價冇市架
care轉落新機/拎返錢好過啦

之前有睇POST有人話出去整APPLE野
有間非官方幾好
有冇巴打知道叫咩名
最近MBA 個MOON出左事
APPLE 報要成4千幾

而家想買xs max 64gb淨機應該去apple store 買定邊到買會平啲？

你咁樣講一講我又想上番 beta 添

都唔明Apple佢做咩cut左smart cover

我up唔到

Apple 已死

上次見人貼呢個

呢間歴史悠久 好多年前行過已經見到

係咪淨係得jaikbreak先可以係舊機用x系gesture?

laptop (either Mac/PC) 死咗 WiFi ，經USB駁 iPhone
1. 係咪可以利用 iPhone 黎 join 一個 WiFi Network ?
2. 呢個時候用部 iPhone (e.g.whatsapp) 會用data定WiFi?

身邊無人用cmhk

我都係志在成set送走佢唔好煩咋
支舊筆又用唔番
個獨立keyboard更加係冇人要

我覺得依家包埋後面幾好

大部有後面好d

ipad case 不嬲都會買d 包埋後面既

今年d貨量真係唔同哂
士多就長開長有
出面街舖又長期做promotion但係貨又唔穩定
唔通真係個個都驚做蟹唔敢入太多貨

屌部x打機有時禁唔到啲制，如果整一般要放低幾耐？

想問我係studio A 買左部iPad係 online係咪買唔到applecare?

我岩岩想買但話我not eligible 買左7日

spotify apple watch app official

去Apple store搞

我花左想買返 但去apple store應該唔比我買

等左咁多年終於等到
可惜無得download

左上閃 app icon 嘅次數頻密咗

7+, 12.1

12.0.1 XS諗緊升唔升12.1好
有無意見 ？

gay 除非自拍証明係絲

xs max 上次 12.1 明顯face id 慢左

上左*

我都覺

勁呀 炒撚埋個watchOS 自動reboot

咁大鑊
Btw 用左apple watch 4 兩個星期，覺得唔少app 都重有d 問題，特別喺同iPhone 連動方面

咁都係睇定d先算
唔該哂巴打先

初初由7+ 轉 xs max, 個 face id 快到我諗到底有無 lock 機架, 一推就開到
上左 12.1 見撚到佢解鎖有個圈係到轉

有同感
我係6 -> 8 -> XS
所以指紋用左大大話話三年幾 轉左用face id一開始真係覺得好鬼快 有少少無安全感快到 之後較左要隻眼望住個mon先開果個function 先有返d安全感

btw香港依家去電器鋪買 比原價仲平幾舊？

你up 左上12.1 幾耐？up 左之後有無成日del faceid?
我Up 左上12.1 之後一認唔到faceid 就即刻入passcode，而家連下爬都認到，可以好快就unlock 到

一出完第2定3日就 up 左
無 del 過 faceid 喎, setup 左就用到而家

無話佢認唔到喎, 係 unlock 得慢左囉

俾多幾日佢
我琴日開會，電話放櫈，隻眼一望落去就unlock 左

用spotify 既各位可以裝埋apollo for watch

可以放歌去 AW

結果都係放左部10.5 買11吋

iPhone X 粒電96% 係咪唔洗去換
見人講未過保高過80都免費換得

wilson trade機有無風險

少少花痕都低過先達

即係去先達好d? Wilson機會唔會有水貨

我放緊部Surface Go
諗諗下呢部嘢我買番嚟之後冇用過
都係放咗佢拎番啲錢開心啲
放完Go再諗下放唔放埋套10.5

放俾佢一次過換啦

琴日試本來想12.9 但比較過都係11吋

Wilson都OK嘅
我咁多年喺Wilson買過嘅嘢都冇伏

我覺得10.5上11個升級感太低
同埋12.9個大mon真係好爽

之前我純粹問佢用緊部機大約trade到幾錢
已經講左幾次想知大約trade幾多
點知佢拎晒新機 問我使唔使轉資料
好似好心急咁

佢地係咁
之前買ipad 2017同Xs又係齋問舊機trade in價幾多
但佢地已經拎定哂啲新機/trade in form出嚟
好殷勤好快手
但你最後話唔買佢地都仲係好好笑容
可能因為已經冇哂蝗客

下我未試過彈app reboot wo s4

你可以問完價拎張紙 好似keep三日價

有冇人試過淘寶果d快充
抵玩好多
不過唔知質素點
同埋有冇邊隻無線差推介

淘寶快充線 有apple MFi認證咩 聽講係無 得5V 1A龜速叉

無MFi認證 所以插到快叉牛插到iPhone 但係龜速5V 1A

我淘過耳機送lightning, 佢都連到itunes wo 好神奇

有咩咁奇

有時一拎起同時向上掃果陣佢把鎖個動畫轉得慢左好多，12.0同埋12.1最後一個beta果陣都肯定唔會咁

咁就唔知啦，我自己就無乜覺得慢左，反而仲越黎越快咁

可能係你越來越慢

可能啦

花咗可能都買到，無撞凹應該就ok.

明白
咁而加邊隻快差抵玩？
之前好似聽講過用ipad牛都得？
不過我冇ipad

想問下有冇計裝到app store下左架既app?
岩岩換機新機裝唔返
搞到睇小說要係舊機睇

電腦冇留.ipa就冇

平平地買隻usb wifi仲方便啦

舊機ios9 仲有個app得唔得？
但點拎個ipa出黎
以前就用 i 唔知乜
而加新ios好似唔得

iOS 9打後好似都抽唔到ipa

就咁買隻 ipad 牛好似 148

留左都無用, ios 12會check 到嗰app 喺app store 下架, 所以連app 都開唔到

我插咗部Android嚟用
純粹好奇iPhone得唔得啫

12.0.1 睇相放大果陣會lag lag地

喺已購項目搵唔搵到？

應該冇呢個功能 iPhone開hotspot已經自動斷wifi

ok

已購項目應該得

sor 我以為佢講dev ac都冇埋果d 例如 i2hkg

永遠懷念

HKG +
已成回憶.....

究竟12.1 有咩問題 faceid 慢左都算 今日無啦啦上唔到網 但個4g 又收爆 又要重新開機先正常返 仲有個濕鳩鏡頭 卡卡聲唔講以為仲緊d 係咪加d 機械聲會pro d ? 影相靚d ? 我真係睇唔透係硬件問題定軟件 如果背景有相機 呢個app 運行緊再開幾次都唔會有聲 一kill app or 格幾個鐘再開又有d 啟動相機既卡卡聲 屌你老母apple 愈出愈廢d qc

唔好撚同我講用家問題 你班死忠仲惡撚過共產黨

利申買返黎就係咁 問過幾個同事朋友 連屋企人個部都會卡卡聲開相機個陣 一係就後鏡有塵

你係唔係用csl?係就台問題

咁多問題講到咁嚴重好心你拎去check啦 做咩姐你 係度講完部機會冇事?

鏡頭有聲似防震出事? 拎去 check 下好

駁唔到
唔講仲以為佢部機就黎爆炸

岩呀csl 個仆街台 又係一間撚屌公司 但唔知睇邊個post 又話唔關個台事

轉台啦，csl仲係123嗰陣都幾好，依家真係不了

有冇人有時個notification禁落去冇反應

有時幾個group埋左 有一個會禁唔到令去爆開 好似無反應咁 但係其他又ok

iPhone X ios12.1

CSL問題 成日唔識自動連個信號好d既基站

開飛行模式 等幾秒 熄返佢 應該上到網

但係地鐵某d站係死位 人多既時候一定上唔到網

有一代咪個cpu 會發出滋滋聲 拎完去天才吧 換左新既一樣 仲要送埋個陰陽mon 比我 所以而家呢個卡卡聲算係小事 個mon 色就岩自己 驚換完又整多個偏色mon 黎 之前因為偏紅個mon 換左次 唔敢再駁 d 藍精靈仲同我講 電子產品點都唔會100%完美 睇你唔好彩衰邊樣 要退都ok 但換完係咪岩你心水又唔會寫包單

唔係貪個ios 一早轉左會 唔洗受氣仲要比錢咁受 gaycook 接左手真係差左好多

i2HKG先係回憶

iPhone 7 電流聲

卡卡聲應該真係有問題啦

換部冇卡卡聲嘅先啦 呢樣肯定唔會部部有

搵日book 完天才吧chk 完 再上黎做返個report 先 好似睇返唔知有幾個post 有幾個巴打有同樣問題 但係無哂下文

i2hkg 介面好柒 畀返ihkg我

痴線, 幾年MACBOOK AIR 肥花仲值4000 有無咁保值

係app store入面果個?
試左都係冇

原來個mon有個 usb type c 支援60w
咁係咪買條 usb c to lighting 就可以快差

個插頭支援USB PD 條線係原廠線 8/以上機型 一定玩到快叉

點先知個插頭支唔支援 usb pd?
因為個插頭係mon度
睇spec好似淨係知60w
個mon 係 lg27uk850
如果ok我就聽日去買$148條原裝線

有冇人都係咁

有無xs max巴打碌fb果陣個touch有時無反應，碌其他又唔覺有問題

肥花睇 2012 mbp retina都仲值4千幾 痴撚線

得個價㗎咋
Pm你嗰班全部都問你一千蚊得唔得

窮學生 好有誠意買 一千蚊得唔得
1000 fast trade today

買俾小朋友做功課
我係女仔可唔可以收平啲
你塊mon貼花咗平啲得唔得
我買嚟只係做後備機唔想出咁多錢

最勁係有人話依家有四電一腦政策
所以要減回收費

成日碌碌下 突然想停會停唔到

利申iphone x

呢個真 次次見到都好好笑

係， 飛住黎睇，一想停，以前㩒一㩒就停，而家係無反應

都出現左一排喇呢個情況

咁應該係fb果app有問題

題外話有冇人用apple tv 同4k有咩分別 除咗睇到4k片

順d囉

個處理器唔同？

主要都係mirroring airplay 好少買戲睇

A8>A10X

XS 咩殻好

Chok巴有冇用chromecast做mirroring airplay apple嘢

Chromecast 不能iDevice screen mirroring

有冇人用過lunar display， 夠唔夠順

裸機

Yes

我得Apple tv

成功以$5000放到全套Surface Go
有錢買Pro 12.9喇

J 男神

求救

請問有無人知道如果8 Plus跌爆左mon之後一直connect唔到i-tunes(換完都係connect唔到)，但叉電功能仍然正常，可以點算？

因為我連unlock都唔得

即係要mirroring apple嘢就要apple tv la
又要倒錢落海

去apple store搞

有冇人睇post show唔到相？
已經開咗自動顯示圖片

用緊ios 12.1

真係買12.9?
訓係度用果陣好大部

12.9 先正

10.5喺屋企用耐咗開始嫌細
尤其玩music production app就更覺
訓住用會用手機算

macbook/windows有 d app可以同wifi mirror

個圖ser死

應該唔關事，我已自己upload果張都睇唔到

想問下我用緊xs 玩傳說個時開咪 係大廳講野人地都聽到 但係一入到場講野 人地就聽唔到 係咪隻game既問題

點解放 我都買左但擺左係度冇用

因為真係太慢
慢到我冇心機理佢

Apple store

慢又唔太覺 但我覺得唔係重度用文書唔想開個wins 出黎用

我用Go開個edge tab都要等幾秒
不了

我睇到你張圖

求救：而家IOS 9.3.5，更新就直上IOS 12係咪一定要經iTunes 更新？同埋一野上幾個ver會唔會死機？

嘩頂
啱啱同我交收條友仔正過我男神

我都係ios 9.1 直升, 我係插itunes back up 再升

地鐵站變水舞間啦

想問back up完d野係咪真係拎得番
同埋係係iTunes 果到back up？

可惜iPad唔防水

係~
係~

咁咪壞左囉

Tim Cook表示下一代Pro嘅賣點就係防水，班designer落住雨都要繼續畫圖

咁水雨交融緊個陣靈感到左啊ma

iOS 12.1.1 DB3

有無人同我一樣，WhatsApp 最近兩次update 完之後，撳啲打咗星嘅message 係睇唔返。撳咗都係無事發生彈返出去

更新左咩

睇定d先

DB2好好J 又核電

仲核左

個mon大左

我仲係beta 1

Beta 3 ?

我 rubbish whatsapp

gay 除非有圖

用緊咩機？

amz iphone x 翻新做緊725 好吸引

iPhone X and iPhone 6

見 youtube 片有 d 人話 12.1.1 pb2 有 d apps 會用唔到 data network,
要用 wifi network 先得, 有冇巴打試過 ?

iPhone 6 核唔核電

LIHKG : 午安，xxxx

點解一double tap home key就彈e句
Ios 12

ios12點係通知中心delete email？

iPhone 6 唔係主機，唔常用。但係我覺得解鎖快左

Beta 1 好核電 所以我無升到上去

siri suggestion果類嘢

beta 3 face id又快番

Facebook , wtsapp都試過彈呢一句

beta 3 sim 開關仲係到？

真係見過鬼怕黑
我都等報告先升

Apple iPhone X, GSM Unlocked, 256GB - Silver (Refurbished)

829 USD

有生之年有無可能見到iPad Pro真係可以replace laptop

好平

要睇佢iOS 13點改

只要整返個file system加直接storage drive拎到file
就真係無得輸

Refurbished 保養果啲唔知點的，大家買要睇清楚

裝MacOS 就得

有冇得落翻beta1😐我用緊12.1好食電😑
依家收到beta3 仫咪冇得落beta1

*係

支付寶投到9鐵，係咪即係無apple pay

等2022年換新閘機 可以apple pay 信用卡

但係唔比你綁8達通 無得就咁啪機入閘 要face id認證完先再啪機

QR code. 至於背後係八達通定Apple Pay，仲緊要嗎？

QR code 要較光個mon先感應到 不了一陣變烙印iPhone

美版iphone有冇228換電優惠？

根本成個香港都係倒退緊
QR入閘 你話笑死唔笑死

成功$6000放埋成套10.5
可以開心換12.9

有冇咁易

究竟你用過未？

嘩屌

平到咁

肯定未

變返919 usd了

當然Applepay 交通卡如Suica，某啲城市，亦係好選擇。點會只得單一選項。

919*8=$7400左右
真係好平咩

變QR code iPhone

我理撚你烙唔烙印
要我次次入閘之前走去手動較光度
我不如繼續用八仔
啲阿叔阿嬸鬼知你唔夠光感應唔到咩
整下整下拖下拖下響磨時間
阻撚住曬

本身係829usd 256gb 真係平
依家919usd refurbished 加多少少上xs好過

咩review黎.....

無錯 我部iPhone X開左自動感光 對埋去 係感應唔到 我即刻知咩事 手動較光佢 就感應到

我冇用支付寶，我用UA Cinema個app，一開qr code就自動set到最光

另一個問題出現了...OLED x 最大亮度....

最後成個QR code印落個mon度

好多app如果要開QR code俾scanner scan都係咁。太暗會scan唔到。

話說依家升一次 PB 之後 safari 啲網頁好似都要重新 login 過

有冇ching升咗上beta 3 ?

上咗

如何？

同 PB2 差唔多
iPhone 7

我都係iPhone 7
行beta 1 見佢幾順幾核電 就唔敢升上去
唔知beta 2 點

怕就真係唔好升
同埋，要問都聽日先有真答案
一震又有人up左beta3係到嘈
訓覺待機食電

利申 XR beta3

fd想買4.7寸 買7定買8 ？

開QR code 會自動較到最光，例如iTunes pass。邊先自己較光

你確定100%app係？
有app唔係自動較最光咁點計

當然8

咁我又唔肯定全部都係

whatsticker apple又玩死indie

係咪冇其他方法一set 咁save
可唔可以有人集合哂好多再整個ipa俾我地用impactor 入

而家favourites 勁亂

岩岩上左beta3

聽日會用一整日 再報告電量同有冇bug

點解我iphone銀包冇啦啦多左人地個機票
有冇知咩事?

你幫人買完add咗落去自己到？

唔係 係冇啦啦多左個apple wallet登機證

想問換電要大約要等幾耐

你可以免費登機

不過佢未上架都好似好多廣告sticker

一個ipa最多十pack

淨係搞一個ipa都

所以佢呢個app係幾好嘅

想問下
Iphone 6splus
用緊ios12.1
唔知點解從一個幾禮拜前
除左影好近嘅嘢
後置鏡頭開始對唔到焦
情況持續左一個幾禮拜
但今晚突然有10分鐘完全運作正常
可惜過左一陣又對焦唔到

咁樣係軟件有事定鏡頭壞？😨

個網呃鳩我

歸根究柢都係 WhatsApp 整到成個 sticker system 太柒嘅錯

我前日都畀佢呃過

唔知係唔係100%,
但多數依類app 都會自動較到最光，嘟完會自動還完返光度，應該唔使手動較光暗，亦唔會幾秒就有烙印掛

唔好意思咁多位巴打
已經嘗試過好多次Backuptrans
但係咁連接唔到我部IphoneXR請問除左用呢個軟件
仲有冇其他方法可以將whatapp紀錄由android轉去apple

咁平？

冇 應該得呢個work

之前iPhone X 對唔到焦係軟件問題 update完冇事
你呢個情況似硬件問題

ipad 要大容量係未得pro選擇
淨係拎黎睇片

平果部冇128咩

128都唔夠

用3d touch

XR

12.1.1先得

Down av?
128都唔夠........

用Cloud/nas唔得咩
平價版如果出256GB但賣$4400應該啲人情願買10.5

已經買咗200GB Google drive
唔想成日down黎down去

講真
用緊 ipx 同ipxr
想平時平地出機真係出ipxr
好正

有新買新啦 用都用多幾年

12.9 Pro送到屋企
但我依家出咗街

上次經過apple store 望過部xr，條黑邊真係頂唔順，粗到咁

同行朋友話似大陸機
我就覺得各花入各眼
反而用開OLED 叫我用返LCD 仲要低咗PPI唔習慣

唔明點解tg 啲sticker 都好易搞, 係wtsapp 咁柒煩

我都係 本來諗住入手 但愈望愈似大陸機

反而我覺得xs金真係靚 條金邊好正
但你地個個都話係阿婆底褲

兩個都係正確描述

國巴終於同男神用同一set機了

心情愉快？

係 tg一㩒就會彈哂成set出黎俾你add
個whatsapp要用app去import 一係逐個sticker加落favorite

買其唔色啦

whatsapp其實係由剪貼簿讀一條serialize左嘅json
我都唔明讀一條plain text嘅json有咩問題，除左有機會overflow

幾時有更新呀，之前12好地地，升左12.1，係咁斷，有冇XS MAX 巴打都係咁，雙咭又唔係咩高科技，點解可以咁撚廢

iOS 12.1.1 beta 3 有大bug

咩bug ? 正想 update 添

有冇人個芝麻來電成日係settings 消失
Xs max 12.1

核電bug

download緊ios 12.1.1 beta 3
強逼症發作 有update就一定要update

咩BUG?

頂你....

12·9好正

真係？

我都有類似但係12.1 之麻來電一彈APP就會無左D setting

佢係咪隔一個beta 就會核電
Beta 1 核電
Beta 2 倒水咗
Beta 3 又核返電

我個bug就係鎖mon個到變mon
前題我有set wallpaper
熄過機都係咁

係黑mon
係beta3
背景黑哂

因為tg肯比你用佢個server

自從whatsapp出咗sticker
我whatsapp group啲人開始屌whatsapp個sticker系統柒過人
然後去哂TG

黑mon bug
iPhone 幾？

iPhone8plus

reboot 咗都唔得？

有冇巴打睇開ebb io
iPhone xs 一播就會自動reboot

想問電話響緊果陣, 可唔可以出返去desktop?

結果我一年換哂全部Apple嘢

好似要cut咗線先得

唔得

屌，上緊連登人地一打黎就阻q 住曬，又唔想cut 人

其實ios 學android 整尼個同speed dial 有幾難

有錢過chock 仔

reboot都唔得 但隔左陣又冇事

正
唔似我個邊
個個都有用TG
但係依然要用WhatsApp群

個bug好煩 唯有等beta 4

係接近所有做緊嘅嘢都被阻：拍片，影相，上網，用app，打字mark notes，錄音，通訊app audio calls

今時今日，可能90%用手機時間都唔係打電話。真係。

出咗sticker之後Whatsapp電腦版（mac/win)都成日炒

【教學】活用 CloudFlare 加速神器！令手機 LTE 上網反應加快！

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

有冇巴打有用到

賣哂上一代啲嘢
計落都唔算補太多錢嘅
Apple嘢真係好保值

WhatsApp唔出sticker之前
大家都唔覺得WhatsApp柒
一出大家就怒屌WhatsApp已經乜都冇
連個sticker都抄得柒過人
決定轉會

4條1
我PS4用過
1000mb變左做300mb
仲要
你望望wiki
呢間公司有同百度合作

但都幾核電

呢樣好重要

上面1.1.1.1
下面就咩VPN都唔開

快係快左，不過要長開VPN
你自然諗下用唔用啦

我試完就刪，唔想用VPN

不過我怕幾日後又倒水 成日都係咁
down完幾日後就倒水

之後無核電

竟然係咁 以為行順咗會好d

Beta 5 先核電返

之後正式版又無番

我自己係咁啫
12.1開頭又係幾好 之後又倒水

全城中伏

穩定咗先啟動倒水bug
可能beta 3 好d呢

8 plus 電健康得返89%

換電？

你地幾多%換？

我7 plus 得87% 諗住下個月換

知唔知要等幾耐？

由ios10 loop到依家 永恆不變

Last beta=核 正式版就修復

8 plus 12.1.1 beta3

下午差過一陣電

暫時係咁

一至兩個鐘左右啦

通常beta 核過正式版

算係咁

想問下換電之前除左backup 一次
應該無咩預備？

嘩full 撚晒

熄咗Find my iPhone 佢
帶齊身份証果d就可以

年尾多人換

rock in 去會唔會都無得換

有可能架

我以前iOS 6玩call bar 諗住apple會抄 點知到今日都冇

我下午升咗。勁食電

呢個app真係要大moon玩先正
之前用10.5玩睇死人

有冇人notification成日會無啦啦有個禁落去無反應 唔識爆開？

唔好係到引人買啦

想唔俾佢引到嘅話可以用新iPad Pro 睇呢個post

係玩呢啲咁多detail嘅app先要大mon啫
一般上網用細機會舒服啲
大機擺得近個感覺真係大得滯

今年換 S4 XS Max iPad Pro 11 Mac mini

我S4 XS iPP12.9 MBP

暫時ios community最有錢係油麻they 擁有至高無尚xs max一部

之後就係國際巴同chok子

唔換唔知12.9原來真係咁正
新12.9令我有啲後悔點解唔一早用12.9
之前用9.7/10.5玩音樂app真係好細

反而換S4雖然有upgrade感但又唔係話真係好必需
換XS更加唔知做咩事

得e sim

因為香港未批心電圖姐

呢個就算有我都覺得自己未必會好常用
（當然亦希望唔好有用得著嘅一日）

你呢個論調同隔離post 某位人兄一樣
一個function 唔係因為你用唔用得著而決定值唔值
雖然呢一刻你無用 / 香港無得用，但呢個的確係apple watch s4 既最大賣點黎

Beta 3 好快好順

呢個我當然明
我自己都有份駁嗰班人

Watch post最好笑都係嗰個找sp會員
無視S4全部優點然後同人講S4同S3一模一樣

原來佢係watch post 都係咁
我以為佢淨係係mac post 咁癲

係呀，所以我block咗佢
同佢討論/睇佢同人討論簡直係浪費時間

同佢講S4個mon大啲，佢話唔鍾意大mon
同佢講S4行64-bit而S3行32-bit，佢話S4都係慢，覆唔到msg
同佢講64/32-bit個分別唔淨止快慢咁簡單，佢話Whatsapp冇官方app
同佢講S4個heart rate sensor改善咗，佢話S4一樣都係唔準
所以佢建議人買S3

過份高舉自己，自我中心既人就係咁

Watch post個表係我整嘅
我一路整一路心諗S4出咗之後仲邊會有人對S3有興趣
佢真心令我大開眼界

Airport 正式收皮
點解唔繼續整router 賺多份唔好咩

我今年冇嘢binc

今年最後換埋ipad pro收爐

Macbook Pro 2018 13”

iPad Pro 11”

AW4

更新左最新pb 相機卡卡聲無左

今年真係完全冇興趣 得macbook係唔知痴咗邊條線走去換
仲有XR有少少手痕想買嚟打機
但係7plus做打機專用仲應付到 一樣3GB RAM唔洗煩住

好可惜

軟硬件都好穩定，設定又簡單。我個Time Capsule用咗好多年，無嘢煩過我，幾乎唔覺得佢存在，其實咁先係好事

有無xr 同志有時kill完app番home個陣左上角閃一閃？
唔係次次 有時only

咁多條product line ipod同airport搵得最少錢
市佔又唔係高 收皮都好正常
基佬只睇錢

諗緊好唔好買隻翻新做個回憶

今年一炮過將所有嘢換哂窄邊真心好爽

仲係度吹自己炒錶賺幾多
屌佢老味嗰陣仲有幾百人要捕住tg搶錶

我都換左xs, mbp 15", pro 12.9" 同s4
iPhone 如果今年換埋type c頭就好

所以我嗰時都好撚直接屌佢
冇人有興趣睇佢啲炒賣心得

我懷疑佢其實strong hold住一堆二手S3所以先係咁叫人買二手S3
同佢嘈S3 vs S4佢係用S3二手價同我嘈
得出S3抵買好多呢個結論

以依家嘅Apple作風
呢幾件嘢起碼要2020年先大換樣
然後又瘋狂加價
所以依家買都差唔多架喇

iPhone X 反而就剩番應該換唔落今年既XS / XS Max

因為又冇type c 樣又未變

我本身舊機換完好滿意， 但見到iPad 轉頭就覺得自己又比apple撚狗咁撚
下年如果iphone都轉埋我又要換

今年apple真係撚狗

Mac系之前轉哂type c + thunderbolt 可以理解
今年淨係轉ipad做type c 唔轉iphone 食埋adaptor最後條水

下年就全線更新 又食多水usb c fast charger

s3 都strong hold

岩岩入左部2手new ipad 止一止痕先...無買到ipad pro

部2手new ipad 抵玩到喊 感覺其實都真係幾唔錯...
等ipad pro 唔係初號機同博下年有mini 先再入手

而家仲買 2012 年嘅嘢

EU regulations

除咗咁我解釋唔到點解佢要瘋狂吹奏S3

iphonex max 如果想用雙卡 一定要兩張同一個台？

No need

我唔知點解出唔到係個頂 同埋開唔到另一張卡係個頂到 但信息用電話就照打到

買8仔/x 就2年一換感覺唔差
下年用USB type c，而且又傳下年faceid有2代
5G就2020第一代
隔2年到2021又換就啱啱好避咗睇一水

今年吸引唔到我換

呢個咩apps 黎

雖然今日換得有啲破費
但全部嘢換嚟對我都好睇咗好用咗
唯有下年買少啲

Moog Model 15
平時好貴賣成$258
有次趁特價$88買咗

唔止XR, 我地iPhone 7 都會咁，
iOS 12 嘅問題黎

iPhone 8 Plus / iPhone XR / iPhone X

你地會揀邊部？

我仲用緊extreme gen2 好似就10年
真係換都唔識揀

淨係一定得呢3部揀就一撚定XR

唔要3D touch的話

Xr / Xs max

點解揀XR既？

2018 個部呀

只係用左2日xs，充到100％可以keep到半個鐘多d跟住就半個鐘冇7%只係連登係到睇post

差唔多啦
頭1%係假的 個個都係過30mins先會落99% 之後就穩定地5-7mins跌1%

2018 嗰部叫 iPad (6th generation)
The new iPad 係 2012 嗰部臨轉用 lightning 前出嘅短命種

Thank

淨係相機 核電 A12 CPU都夠理由揀
係爭個3d touch 你唔用／直頭唔知咩黎就更好

大換樣 等多十年啦 iPhone XX

景深係咪得 X 同 XR 有？ 呢3部比較

個spec到而家都唔失禮又極穩定
諗緊買唔買返個refurbished time capsule

好嘢嚟

三部都得
XR本身影相都靚過另外兩部

屌原來macOS mojave倒水好多人講 Apple做咩唔搞搞佢

今次真係受教

個時印象中好似叫new ipad 所以成日誤以為叫new iPad

依家d iPad 多款到唔係好識分

Mac嗰邊放pea做

好想換MacBook
個太空灰好靚，唔鍾意銀色
但冇錢

就年尾，粒電93%唔知換唔換好

你睇下上一個mac post 尾

佢覺得佢之前買咗好機 認為可以long lasting唔係問題
但強加標準落人身上 自high 然後新=舊就大問題
我覺得 iPad mini2同3 佢咁講冇人反對
誇張咁講 瀏海機加下巴都勉強通
但s3/4 分別唔講 只講個software block咗的ECG再無限放大就根本岸久
Mac唔熟唔講

成日冇電

油麻they 係on9 mk 仔
佢似係真心膠廢中

Mac仲勁 佢可以因爲用唔著tb3而唔計入成本到 再話apple貴

之後再同你計10 隻hdd gpu 對das egpu
真係大開眼界

我好似miss左呢part 我返去睇返先

Sorry 佢係講4 隻12t ssd 對das
vega 對egpu

有無人部xs ios12.1成日cup完圖最後無cup到成日要cup多次？有無得搞

其實佢有d 位make sense ge，例如指出而家你買mac mini 要硬食tb3，用唔著的話就即係俾錢買拉垃圾
而油麻they 純粹係一個on9 仔，兩者係有分別的哦

蘋果捆綁式銷售唔係第一日的事
特別mac方面

的確係呀
但佢比較既出發點係以自己用唔用得著，而唔係apple to apple 咁比

我watch post已經ban咗佢
所以Mac post完全唔知發生咩事
但我估到大概係啲咩

有無 XS / XS MAX 用家發覺部機 Apple Pay 好易 fail?
其實 MAX 塊nfc chipset 放咗係邊

其實我想知XR 個WIRELESS CHARGING 正中係邊? 想試下對到正晒個CHARGING SPEED係點

qi板係中間

今日換左電
本身81%,過保7仔
換完終於無咁倒水

咁如果我用呢D雙COILS 嘅無線叉電, 其實咪對唔正電話個QI板?
可能要移低DD先中正紅心

漏相

巴打用幾耐先到81%?

舊年嘗試用10.5咁樣駁呢件嘢
個官方lightning to usb A乜都推唔郁
連兩秒斷十秒
啲interface又細到乜都睇唔到
搞到我都冇乜心機set

今次換12.9有大mon又有type c
一插就搞掂
依家可以專心set啲key同聲

我exactly用緊呢個
你當佢單圈用得架喇
我部電話點擺都係咁慢

用左1.5年
有時一日2充
趕時間就用ipad 頭充..唔清楚有無影響?

我都覺好慢，好似上唔到咁，所以想問下

手機套都可能有影響
之前喺街邊執咗個19薄膠套會叉唔到電（好慢）
換過個又冇事

我試過PUBG mobile 都有彈呢一句
有冇巴打知咩嚟

幾錢？

慢成點，一個鐘差唔差到30%
我用呢隻一個鐘差30%度

8plus買咗一年，舊電得返87%，換唔換電好

我部7仔得翻88% 稔緊年尾換電
係咪冇買過apple care 都係228換一次電？
我未換過

siri suggestion

JJ插沙一問
小弟部 ipad air2仲係iOS 10.3
想知上左12係咪會食電左？

利申，整體上功能同速度都接受，但如果消電快黎換功能同快就不了

點都會食少少

如果少少咁又好似屌得過

7plus用左2年 仲有85% 下個月準備換電
係 記得過年前換 唔係就6百幾

點解我無 有無圖

我估呢個問題好多人問過，不過，airpods 2 有咩好爆嘅新功能？
忍唔住想買第一代

諗緊幫唔幫7plus換電好
本身都係粗用 不過粗到得80%

x

點解？

638/388/548

228就俾啦

xr 無3d touch
無雙鏡
x 同xr 都有faceid 網速一樣（限速plan當我無講過野）

琴日買左塊小米無線充電玩下

岩岩望舊電得返96%

請問而家邊度買xs 256 最抵

想問下之前我上過深圳，
返到香港之後每次開Google Map 或者天氣，開頭都會定位我係深圳，load 十幾秒先detect 到我現在位置，有無巴打知fix 唔fox 到

好啦 12月先得閒搞

12月會冇位 依家都冇乜位
個個都話留12月整 睇下邊個搶到位整

Safari 將 website 轉做 pdf 係咪冇咗？

大陸用apple map好似準啲

大陸apple用高德地圖，好似係
所以準啲

部7仔仲係ios10.3.1 jb
升唔升12好？

吓 我啱啱打算預約，最快下星期一就有位
睇你去邊間啫

冇計呢兩個禮拜都唔得

8+未夠1年89%
諗住用多年，下年直接換機

依家最平買淨機iphone 除左cmhk 上台 350x24
仲有邊度最平？
最好有得分期

Mac mini iPad Pro 出左未

原來我4號開始就冇backup過whatsapp
岩岩見到彈紅波仔先知
但我check過iCloud夠空間
我手動backup佢load一陣
轉頭返去睇都係keep住4號last update
問題出左係邊

應該WhatsApp 問題。我自從大概10月中開始不能獨立自動每日backup。

入去手動按就要screen on 完成 “準備” 到 “uploading” 後先唔會 “can’t complete backup”。

得左了 thx bro
要眼定定睇住佢load完
一走就fail

係...

有一招，做手動獨立backup 時暫時取消 限時 auto-lock。可以唔理佢。40Gb 大概要8-10min，pro rate。

屌你kfc真係垃圾黎 成個app design都可以唔support iphone x個比例

X2
粗用多一年 下年換細機

Pps笑而不語

唔係話2018年7月後一定要跟咩？

你望下新巴

剛試KFC 新app。on99，落 order 仲係要飛去Safari，咁要個廢app 做乜？？

用app store update 先要跟姐
佢自己app 內改下資料，幾年唔跟吹佢唔漲

PPS 就係咁，last app update 係6 月。

KFC冇update過 懶到

屌原來啱啱update

但落 order 仲係要飛去Safari 呢...

我都覺得係whatsapp問，setting 係每日自動backup，但完全唔自動

但係我已經係香港

英雄所見樂瞳
我下年都係諗住換細機

其實今年都好想換 隻金色好靚 配個開邊既黑殻 黑金互襯

但舊電唔夠我用一日

我係見佢層層疊底板，打機會好熱
所以唯有忍手等下一代

打機真係熱 我同個friend交換機連線對打pes
xs熱到煎蛋 8plus就微暖 打左兩鋪後xs就倒水了

不過smart hdr真心掂 portrait mode detect得又快又準 又唔使好似8plus/X咁 下下企到勁遠先認到個主體

如果下代細機舊電再勁d就狗衝 8plus做副機

Hard reboot再黎過

岩岩login 雙重驗證，發現變返正體字

Tim Cook竟然轉死性？
定係侵侵叫佢做嘢唔洗俾面強國

同埋icloud 入個備份兩隻字都用返正體

話說今日本來約咗個人交收iPad Pro
臨去到交收地點之前佢打俾我話佢隻狗唔舒服所以唔要部機

全部無哂殘體

但個email 仲係殘體

whatsticker App Store都有
岩岩出定出左好耐

想問下
如果我本身個account係香港
我玩隻日本game想課金之後買左張1500gift card
但我用淨左100yen搞到轉唔返香港地區
而又無野係100yen所以根本用唔哂

想問下有咩方法可以搞走個100yen

有無巴打iphone x 拎咗去免費整螢幕
整幾耐到？

半日
我上次6-7點拎去整
第二日1點前可以拎

佢俾部咩機你用住先

無機比我呀

前因後果：

Whatsapp Sticker 大全

咁即係delete得

你去到點講呀？我想拎部機去整 但驚佢耍我走

去到就話個mon有個位暗咗
Show完比佢睇，佢又睇到
佢就話幫我整

Thanks 咁又要去搶位

預約咗先去啦

就係講去搶預約位

iOS can’t add ar

應該好多app係100yen 是但買隻app

全部都120yen呀屌佢

好似可以send email叫佢清

我仲以為0.99USD=8HKD=100yen

新ipad pro 11吋 用type c hdmi cable 駁電視 但netflix 同youtube 播片冇full screen 想請教各位巴打

8定xr性價比高啲

痴線完全唔關事

Xr

想問下iPhone mirror to appletv 時部iPhone 一定要著住芒架？一熄芒個畫面就停咗，咁樣好食電

mirror喎.. 兩邊同步你熄mon咪跟住你熄

有無人有性趣

chok 咁rich 388照買

我想好似YouTube 咁射去電視之後，個電話可以做其他野

Login番見到個電話唔係自己果個仲要無得改

要睇個app有無支援呢個功能

你依家部X有咩令你好唔滿意先

有冇人知MY CLUB買XS MAX幾耐有得拎? 見佢平5舊又送張MON貼 想出部

係 xs max 就分別大

請問等咗幾耐先至攞返？

fever

ipad 點check 電池損耗

macbook

2hrs 到

其實無 不過見佢出機果個plan好似幾好用

更新左OpenRice個app，開app嘅時候差啲以為部機壞左
有冇苦主？

唔會轉max啦 太大部 XR都覺得大

有

細機個size最啱

8plus轉X係咪好撚on9

想知大家買新機發現有D瑕疵會唔會好著緊去天才吧搞，其實又唔影響操作。。 搞到好似為dd野搞到驗屍官咁

例如？

發現有膠水漬同摸上去有dd刮手

如果已經離開咗store又真係少少嘢
我會由得佢

想問依加先買airpods會唔會唔抵？

有冇人同我一樣好想買新ipad 但平時ipad 又唔多用

一係上xs max 一係等下一代細機

你轉X/XS都會好唔慣冇左核電

xs/xs max

係香港寬頻門市出，翻屋企用上手先留意到

8plus 唔洗換機啦

想問下如果我book左去換電 可唔可以搵我屋企人去架？ Thx

頭先買apple pencil 嘅時候睇多次部新mba air
個mon真係幾暗下

巴打你walk in 去定預約左先？

same
用緊8plus 想過換
但諗諗下都諗唔到原因

8plus舊電太屈機 唔想換住

下一代細機電量再加強先換

你基本上淨係upgrade個mon同前鏡人像
電量 同 打機係downgrade

Chok巴都咁講嘅我都係等下一代，因為我有啲嫌部機重
而且我仲未接受到冇touch id

有冇巴打有俾$38買nPlayer?
用開免費版覺得幾好，只係太多廣告
想知俾錢會多咗咩功能，值唔值得俾錢？

淨係無廣告已經值得投資

我都有比，對比課金，呢啲抵到爛

我舊IPHONE BACKUP既歌疑似去左個GARAGEBAND到 點樣可以擺番落個音樂到,唔知係咪關個ICLOUD事

買左$68個版本對比infuse Pro 要比年費 nPlayer 好抵屌

俾左可以睇埋mkv 有dolby聲？
好耐之前課左金試落幾好用
無後悔過

用adblock冇見過廣告

好似android要用Mx player pro一樣
我轉會iphone之後第一時間已經課金n player

點解我部XS MAX 嘅黑色果似冇之前咁黑嘅？
係因為更新左問題定係我個mon問題？
利申 XS MAX ios 12.1

乜片都播到

要apple tv 用埋就迫住用infuse

有冇巴打知道淨買airpod個叉電要幾多錢？

又無人load 唔到 App Store？

me, app store 都login 唔到

Apple Music都死咗

apple 已死

Ipad load到， iphone load唔到

嚇死仲以為得我一個

嚇死，reboot左幾次都load唔入app store,原來大家都係咁

入唔到apps store 有咩大不了...

Iphone6 7 入到 x入唔到

reserve 既

Agger

頂 早知上嚟連登望下先
我以為我自己問題 on99走咗去reset network setting

10.5 Smart Keyboard 冇反應，買咗年半，仲有冇保？

tc

其實除左iphone x
其他都係變返$388

其實Apple真係好醒
以前$6xx年代冇人肯幫襯
跟住搞個降頻換電優惠$2xx引班人狗衝
賺到笑

我都約左星期日換
$228 係抵既 買件衫都無左 希望玩多年
利申： se 舊電仲淨87%

想問下X 未過保養係咪有得免費換電?
1年未夠, 得番89%.....
THX!

原來我得番九十唔算少

想問下, 係咪即日有得拎番?

啱啱課咗nPlayer

想問個app store係咪仲死緊
我login唔到個appleID

其實同vlc 比有咩大分別

我自己用得衰... 成日叉住電黎打機

我無差住用都咁...

我仲係login唔到個appleID

純粹nPlayer順手啲
VLC同我唔夾

i see
我自己對player 無咩要求, vlc 已經好夠用

不過我用電腦版vlc，如果播一個rar file (入面有幾段駁住既片) 係可以自動順住落
電話有無一個一樣做到既player app?

[求教]新ip裝左個backup後冇晒d歌，唔知係咪去左個garageband到，見個容量一樣，點樣可以去番音樂到

$68同$38有咩分別？

iTunes入嘅歌？
要再入過

係呀 d歌本身唔可以經itunes backup過？
另外想問下之前舊機用緊d落左架既app,backup過左新機後話落左架唔比我用，有冇方法解決？

歌唔會backup

落咗架 電腦冇ipa檔/App store app已購項目果度都冇就冇

應該係智力問能影響埋視覺

好似再多啲codec support
但個description都叫你買$38嗰個

其實oled 同lcd 既黑係會有d 分別
不過常理就係oled 因為無左塊背光板所以黑d 就真

thx

388都好過以前

定係因為你窮同色盲？

其實你有無諗過你cap screen 出黎一定係 #000000
咁你叫我地點撚樣知係咪無咁黑？

鬧鐘依頁唔係純黑色

因為唔係純黑

ok
咁我改一改
「你有無諗過你用LCD mon 機cap screen 同用oled mon 機cap screen 既色係會一樣」

用左成年仲係100

用LCD mon 機cap screen 同用oled mon 機cap screen 既色係會一樣,
但問題有問埋軟件更新既因素

得兩條友

okok 我柒左
(不過其實唔係我話佢智力有問題 )

crowd funding ge 野唔太建議back 電子野
電子野有太大機會出唔到 / 貨不對辦

有冇巴打有玩快充？
係wilson買左條 apple type c to lighting 線 $148
插 xs 做到快充
但係插se就 此裝置不支援此配件
點解會咁
條線唔會係假野掛？

se用唔到快叉...

Pro 10.5呢

NPlayer iPad 個pip

NPlayer仲有咩優點？

用咩火牛?

我知但係唔係應該會變普通差電？

mon 既 type c 插口
支援pd 快充 60w

咁呢個唔知喎

用到pd

條線叉10%自動disconnect
但X/R 又正常pd

閃魔 0.15mm 同0.3mm 睇得出係薄咗 但用落係冇分別 大家唔使試啦

大家都係窮撚 唔使爭

除左油麻they

又bin c

月入少於3k

講咩都哂氣，其實只要睇大陸啲科網大佬個個都用iphone就知根本iphone完勝其他機

成三年比你試 點解要扮？

係唔係冇更新系統

用緊ios 9.3.3
唔通真係因為咁？

用返普通10w充電算數啦 反正都冇快充

大陸野都課

唉因為插口問題所以希望兩部都充到
真係好奇怪點解se會差唔到
當普通差電都唔得

係咪真係關ios事？

se 用12都唔會廢咗 上去有咩所謂

因為se 仲有個jb 同核電

我真係日日用成日用
所以咪貨

我用開vlc

其實有冇必要特別去換esim

可以雙4g 無bug 無接收問題 就轉

不過真係唔知關唔關事

更新左ios之後
連完wifi好似連唔到咁
可以點做

最緊要條線可以快充到xs
即係應該一定係真野掛？

你部部都唔得就話假姐 用到點假

出過街外換電係咪無得再返apple換電？

哈哈咁我得兩部試咋
就係一部得一部唔得
不過wilson信唔信得過

AirPower 幾時出？
等到頸都長

喺safari 想用apple pay ，不過係咁送貨地址無效，點解決？

睇下你setting wallet/apple id地址係咪你真實地址,
好似要對

大鋪有咩事佢驚過你

好似間間公司對地址都唔同要求
apple store買野就話我地址太長
買化妝品個地址要寫埋街號 唔係就唔接受

部Xr一晚由35跌到落23%
係咪要拎去整

有冇人知宜家買iphone8plus64邊度最抵？？

8/X定係XS 邊部好

Apple Pay 個billing address好麻煩，我中文UI之前用英文地址就好似你咁出現地址無效，轉返中文地址就ok

8/XS

睇你筆直

e家整定2個地址 一個完整既 一個簡短既

有冇人個tg 收到訊息但唔會即刻彈個通知出黎 或者有時係直程唔彈出黎？

Newegg 買apple 翻新品穩陣嗎

我set 晒會彈

普通私chat 正常
但group msg一個都唔彈

我WhatsApp 都係咁

百屌成材

有冇人iphone 6plus 換左電 升埋ios12 都係lag

佢都咁多年

岩岩換完淘寶3410mah電升埋上12.1.1 beta 順到食左牛油咁

不過係後備機唔係裝好多嘢

嗰個年代仲有好多16GB機
如果太滿都會拖慢

我用緊64GB 不過得翻10GB 空位 用Snapchat ig嗰啲要用相機嘅app就lag到仆街

iphone x轆facebook拉停嗰下有時反應唔到
有無人明我講乜

我XR有時都會咁

之前都唔會，以為自己mon壞左

有無人有用ios12 個個lock screen 報天氣function
姐係turn off 左do not distrub. Lock screen 會show 個天氣出黎

跟左上網d 片整 但係都整唔到

我部xr都會。但真係得轆fb先係禁

某d app用用下會死左 但係又可以拉到多工畫面出黎

10gb太少位啦
10GB用黎模擬SLC會得返3GB左右空間

隻手指咁中未自動播嘅video就會冇反應，一定喺facebook問題

有ios12以來冇試過得

依家 12.1.1 beta3 係咪 so far so good ?

想問下我玩傳說個時開mic 啲fd話有時聽到有時聽唔到 仲要好細聲 但係我試過錄音、錄影講野都係正常有聲 請問係發生咩事

困擾左好耐

冇乜特別

咁岩申請咗張CITI八達通白金卡就出優惠
用埋apple pay 再減150

有無人 ig 明明無野都有 1 字紅點 篤眼篤鼻

Facebook都係
有D通知又會delay/冇彈出黎，要logout再入返先會彈返出嚟

我覺得可以

今日我公司間老麥話冇得用apple pay/paywave 淨係可以插卡/支那寶

中信

以前有一排老麥用唔到APPLE PAY
前排再試咗兩間無問題

有冇人試過個music player會自動停歌 幫你播下一首 又fast forward 但成個過程我冇掂過部機同耳機個controller 我係用iPhone7 spotify聽歌

有冇人IG版面入面冇IGTV果粒橙色icon??

將時間日期set 做一個禮拜之後

各位巴絲，換電可唔可以一個預約時間帶幾部舊機去換？

一部咋

數碼通 online store iPhone X $8399 越黎越平

Battery life個app壞左？
入到去睇話almost dead
但明明電量仲可以用到1日

係咪因為個app收左皮？
我見app store已購項目冇左e個

今日LIHKG app咁食電ge....

一早比apple block左啦
得內建可用

Face ID 係咪快咗？

Thx

再版之後可能會貴返

[月經] iOS集中討論區 (77) Apple定價已走火入魔

我之前成部6s跌左落水 喇叭冇聲 放幾個鐘又冇事

想問下有無人識點downgrade返d app去舊版